女人嚟M真係恐怖

啲人成日話女人嚟M嘅戰鬥力如同薩亞人一樣
今日我就親身領教過,真係好恐怖😱
話說今日返學遇見到一位上星期無返既女同學，佢係我我哋班嘅女班長，佢平時份人好好，脾氣也不差。不過今日就一反常態，脾氣很差地不停咁發火，其他女同話嚟M，真係好恐怖。😱😱

叫佢飲暖水就會冇事

死得仲快